覺唔覺班捉鬼篤灰撚成功搞到69又係一個和理非遊行？

激少少就係鬼
仲邊有人敢勇武

立場變到同民陣一撚樣

理得佢地和里非定咩抗爭
反正dry遊行唔佔領/唔升級就只得一個結果, 就係條例通過, 肥佬黎等所有人全撚部都要著草
香港唔撚再係國際金融中心